{
    "The user does not exist": "該用戶不存在",
    "The old password is wrong": "舊密碼有誤",
    "Save failed": "保存失敗",
    "Subscription plan does not exist": "訂閱計劃不存在",
    "Reset failed": "重置失敗",
    "Invalid parameter": "參數錯誤",
    "Insufficient commission balance": "推廣佣金餘額不足",
    "Transfer failed": "劃轉失敗",
    "Ticket does not exist": "工單不存在",
    "There are other unresolved tickets": "存在其他工單尚未處理",
    "Failed to open ticket": "工單創建失敗",
    "Message cannot be empty": "消息不能為空",
    "The ticket is closed and cannot be replied": "工單已關閉，無法回復",
    "Please wait for the technical enginneer to reply": "請等待技術支持回復",
    "Ticket reply failed": "工單回復失敗",
    "Close failed": "關閉失敗",
    "Unsupported withdrawal method": "不支持的提現方式",
    "The current required minimum withdrawal commission is :limit": "當前系統要求的最少提現佣金為：¥:limitCNY",
    "[Commission Withdrawal Request] This ticket is opened by the system": "[提現申請] 本工單由系統發出",
    "Withdrawal method": "提現方式",
    "Withdrawal account": "提現賬號",
    "Unsupported withdrawal": "不支持提現",
    "Order does not exist": "訂單不存在",
    "You have an unpaid or pending order, please try again later or cancel it": "您有未付款或開通中的訂單，請稍後再試或將其取消",
    "This subscription has been sold out, please choose another subscription": "該訂閱已售罄，請更換其它訂閱",
    "This subscription cannot be renewed, please change to another subscription": "該訂閱無法續費，請更換其它訂閱",
    "This payment period cannot be purchased, please choose another period": "該訂閱週期無法進行購買，請選擇其它週期",
    "Subscription has expired or no active subscription, unable to purchase Data Reset Package": "訂閱已過期或無有效訂閱，無法購買重置包",
    "This subscription has expired, please change to another subscription": "訂閱已過期，請更換其它訂閱",
    "Coupon failed": "優惠券使用失敗",
    "Insufficient balance": "餘額不足",
    "Failed to create order": "訂單創建失敗",
    "Order does not exist or has been paid": "訂單不存在或已支付",
    "Payment method is not available": "支付方式不可用",
    "You can only cancel pending orders": "只可以取消待支付訂單",
    "Cancel failed": "取消失敗",
    "Currency conversion has timed out, please try again later": "貨幣轉換超時，請稍後再試",
    "Payment gateway request failed": "支付網關請求失敗",
    "Oops, there's a problem... Please refresh the page and try again later": "出現了點問題，請刷新頁面稍後再試",
    "Payment failed. Please check your credit card information": "扣款失敗，請檢查信用卡信息",
    "Article does not exist": "文章不存在",
    "No active subscription. Unable to use our provided Apple ID": "無有效訂閱，無法使用本站提供的 Apple ID",
    "You must have a valid subscription to view content in this area": "您必須擁有有效的訂閱才可以查看該區域的內容",
    "The maximum number of creations has been reached": "已達到創建數量上限",
    "Coupon cannot be empty": "優惠券不能為空",
    "This coupon is no longer available": "優惠券已無可用次數",
    "This coupon has not yet started": "優惠券還未到可用時間",
    "This coupon has expired": "優惠券已過期",
    "The coupon code cannot be used for this subscription": "該訂閱無法使用此優惠碼",
    "Invalid coupon": "優惠券無效",
    "Invalid code is incorrect": "驗證碼有誤",
    "Email suffix is not in the Whitelist": "郵箱後綴不處於白名單中",
    "Gmail alias is not supported": "不支持 Gmail 別名郵箱",
    "Registration has closed": "本站已關閉註冊",
    "You must use the invitation code to register": "必須使用邀請碼才可以註冊",
    "Email verification code cannot be empty": "郵箱驗證碼不能為空",
    "Incorrect email verification code": "郵箱驗證碼有誤",
    "Email already exists": "郵箱已在系統中存在",
    "Invalid invitation code": "邀請碼無效",
    "Register failed": "註冊失敗",
    "Incorrect email or password": "郵箱或密碼錯誤",
    "Your account has been suspended": "該賬戶已被停止使用",
    "Token error": "令牌有誤",
    "This email is not registered in the system": "該郵箱不存在系統中",
    "Email verification code has been sent, please request again later": "驗證碼已發送，請過一會兒再請求",
    "Email verification code": "郵箱驗證碼",
    "Plan ID cannot be empty": "套餐 ID 不能為空",
    "Plan period cannot be empty": "套餐週期不能為空",
    "Wrong plan period": "套餐週期參數有誤",
    "Ticket subject cannot be empty": "工單主題不能為空",
    "Ticket level cannot be empty": "工單等級不能為空",
    "Incorrect ticket level format": "工單等級參數有誤",
    "The withdrawal method cannot be empty": "提現方式不能為空",
    "The withdrawal account cannot be empty": "提現賬號不能為空",
    "Old password cannot be empty": "舊密碼不能為空",
    "New password cannot be empty": "新密碼不能為空",
    "Password must be greater than 8 digits": "密碼必須大於 8 個字符",
    "The transfer amount cannot be empty": "劃轉金額不能為空",
    "The transfer amount parameter is wrong": "劃轉金額參數有誤",
    "Incorrect format of expiration reminder": "過期提醒參數有誤",
    "Incorrect traffic alert format": "流量提醒參數有誤",
    "Email can not be empty": "郵箱不能為空",
    "Email format is incorrect": "郵箱格式不正確",
    "Password can not be empty": "密碼不能為空",
    "The traffic usage in :app_name has reached 80%": "在 :app_name 的已用流量已達到 80%",
    "The service in :app_name is about to expire": "在 :app_name 的服務即將到期",
    "The coupon can only be used :limit_use_with_user per person": "該優惠券每人只能用 :limit_use_with_user 次",
    "The coupon code cannot be used for this period": "此優惠券無法用於該付款週期",
    "Request failed, please try again later": "請求失敗，請稍後再試",
    "Register frequently, please try again after :minute minute": "註冊頻繁，請等待 :minute 分鐘後再次嘗試",
    "Uh-oh, we've had some problems, we're working on it.": "遇到了些問題，我們正在進行處理",
    "This subscription reset package does not apply to your subscription": "該訂閱重置包不適用於你的訂閱",
    "Login to :name": "登入到 :name",
    "Sending frequently, please try again later": "發送頻繁，請稍後再試",
    "Current product is sold out": "當前商品已售罄",
    "There are too many password errors, please try again after :minute minutes.": "密碼錯誤次數過多，請 :minute 分鐘後再試",
    "Reset failed, Please try again later": "重置失敗，請稍後再試",
    "Subscribe": "訂閱資訊",
    "User Information": "用戶資訊",
    "Username": "用戶名",
    "Status": "狀態",
    "Active": "正常",
    "Inactive": "未啟用",
    "Data Used": "已用流量",
    "Data Limit": "流量限制",
    "Expiration Date": "到期時間",
    "Reset In": "距離重置",
    "Days": "天",
    "Subscription Link": "訂閱連結",
    "Copy": "複製",
    "Copied": "已複製",
    "QR Code": "二維碼",
    "Unlimited": "長期有效",
    "Device Limit": "設備限制",
    "Devices": "台設備",
    "No Limit": "不限制",
    "First Day of Month": "每月1號",
    "Monthly": "按月",
    "Never": "不重置",
    "First Day of Year": "每年1月1日",
    "Yearly": "按年",
    "update.local_newer": "當前版本比遠程版本更新，請先提交您的更改",
    "update.already_latest": "當前已經是最新版本",
    "update.process_running": "更新進程正在運行中",
    "update.success": "更新成功，從 :from 更新到 :to, 系統將在稍後自動重啟",
    "update.failed": "更新失敗: :error",
    "update.backup_failed": "數據庫備份失敗: :error",
    "update.code_update_failed": "代碼更新失敗: :error",
    "update.migration_failed": "數據庫遷移失敗: :error",
    "update.cache_clear_failed": "緩存清理失敗: :error",
    "update.flag_create_failed": "創建更新標記失敗: :error"
}
